有無巴絲打做過橡筋結紮痔瘡？

痛唔痛？會唔會有後遺症？

會痛，不過唔係好痛!

After the surgery, you'll probably feel sore and you might have some bleeding.

Many people go home the same day, but make sure you are collected by someone who can take you home.

You should follow any directions you are given by your clinic. For example, you may be asked to take stool softeners for some time to reduce discomfort in emptying your bowels when you use the toilet

It is important to avoid constipation, so you should drink plenty of water and eat a healthy diet that is high in fibre, fruit and vegetables.

The general anaesthetic might make you feel sick and tired for a few days. Many people need to take 1-2 weeks off work to recover.

Your doctor will probably ask you to return for a check-up some time after your operation.

Haemorrhoidectomy is a common and generally safe surgical procedure. But you can also experience complications, including:

1 excessive bleeding
2 difficulty urinating
3 infection, which might cause a high temperature
4 loss of control of the rectal sphincter
5 narrowing or damage to the anal canal

If you have any of these symptoms, or the pain around your anus gets worse rather than better, you should call your doctor for advice.

黐L綫

好似睇過POST 後悔終生

頭幾日有啲唔舒服 之後就會自然痾咗條橡筋出嚟
不過半年唔夠好似又復發

有無後遺症，例如腸壁變薄，肛門細左更難痾屎，or 痾屎痾唔淨等？
之前見過其他post話有啲有呢類後遺症但對方無講明係咪做橡筋嗰隻，定係痔瘡槍

無喎 係唔知做咩有個內痔但出咗嚟 塞唔返入去

你係公立定私家做？

私家

仲有無巴絲打有經驗分享？

Push

推

Anyone?

做過 紮完忍唔住屙屎屙晒全部野出黎

痛唔痛？有無後遺症？

紮完之後24小時內唔好 屙屎, 否則扎咗等於冇扎

唔痛,上年4月做.會覆發,注意飲食
照腸+照胃+紮 $$47000

係咪無唔痛既方法處理

去睇醫生啦 有機會係肛瘻 唔係痔瘡

利申 做過手術